其實Youtube有冇廣東話科研頻道？

有時想係youtube搵下一d關於科學知識嘅片
但全部唔係英文就係台語，再唔係就卷脷難聽到仆街嘅普通話片
好似用世紀帝國講歷史嘅cheap
重有係自製癡線用具嘅colinfurze
其實係咪冇香港人會製造呢類片

香港好多地方討論風氣太差
啱唔哂/唔夠詳細都會俾人屌一餐

應該有

詳細：too long didnt read
簡要：講啲唔講啲